---
layout: post
title: "不正经但正式的婚礼邀请"
date: 2017-08-26 15:00:00
author: 七爷
category: nonsense
tags: []
---


当你还没点开这个页面的时候,你肯定期望这是个像PPT一样的的展示页面,能边划边听背景音乐,所以你看到这页面的时候,一定会说卧槽什么鬼,一定是我打开方式不对,别人都不带这样的,谁见过这么丑的邀请页面?  
是的,我在这里郑(jiu)重(bu)告诉你,是你打开错了,按左上角可以返回,然后关掉空调,用小拇指点击链接才能解锁正确打开方式~

...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  
...  


惊不惊喜,意不意外?点击完了再进来,还是这个页面,你 TM 一定在逗我,还婚礼邀请,想不想我来啦.有句 MMP 看来一定要讲...

行行行,各位都是爷(奶),我要宣布一件事情

# 我七爷
和
# 七妹 
将于
# 10月6号 
在 
# 龙港泰安大酒店 
举办婚礼,诚挚邀请收到链接的你 :P


附图了才感觉像是在说正事,附上最喜欢的一张,还不是底片哦
<img src="{{ site.baseurl }}/assets/wedding.jpg" title="Wedding Picture" class="wedding">


ps: 为什么这页面长这样,因为这网站都是我自己写的,丑就丑吧,心意在此,见笑~
